而家d服務業年輕人服務客人時西口西面

屌你咁唔鍾意做你咪辭職囉

你老細拎支槍指住你迫你返工咩？

返工西口西面我做客既見到你就嬲

你又無撚用唔讀好d書

你又投錯胎無父幹

你又生得唔靚做唔到明星

所以你就應該接受現實

返你時薪四十既工啦

後悔點解當日唔讀好d書啦柒頭

利申：

頭先食飯屌柒左個態度差後生仔waiter

做waiter學人扮型剷個all back頭

屌你咁型就做明星啦

做乜撚野waiter

香港客

個樣差唔多三十歲

又好似好唔撚甘心做waiter既死款

咁撚叻你又唔做老細？

無撚用

下次再去食就再大大力屌柒佢

無乜野特別要求

只係要兩杯水

叫左佢兩次佢先死死地氣拎來

仲要大力掉落枱面學人發圍

我即係大聲屌柒佢

屌到佢老細出埋來一齊道歉

老實講

呀姐幾親切

見得我多會R水吹

呂以村都好nice

好波
呢啲西面hea做樓面就係要大大力屌

我就係果啲失敗者
已接受現實 良好態度 笑住出餐 做個狗奴才

係

豪邁真漢子

係囉

唔鐘意做又唔敢辭

男人老狗咁撚廢

通常呢d我會醒貼士

一定唔會做飲食

努力讀書囉

咁你做客有唔唔該前唔該後啊

有

就係咁先至火

咁呢啲就抵屌啦

叫下雞 下火先